大家一人一句祝褔蔡副局長

早日一家團聚

你還有黨呀